Разработать программу, реализующую метод Фибоначчи.

Найти безусловный экстремум функции, выбранной в соответствии с заданием, с использованием разработанной программы.

Вариант задания необходимо выбрать по номеру в списке группы.

Файл с вариантами задач прикреплен к заданию.

Ответ оформить в виде двух файлов:

1) отчета (формат doc, docx), содержащего:

- титульный лист;

- постановку задачи;

- текст программы, реализующей метод;

- скриншот результатов работы программы;

- выводы по работе;

2) исполняемого файла разработанной программы.


